希望今日TVB記者張家灝於探訪期間死亡

俾你拎著光環死又點話？
如你真係死到

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

我相信多人有同樣信念 詛咒係會成真

咁佢屋企人點呀